岩岩入咗10手8446

有個好傾得女網友叫我買，等我賺咗錢就請佢旅行答謝佢

好多we7股票雞叫人買依隻，巴打